[正名！]其實WHO自雞珍起中文名已經應該咁譯....！！

[正名！]其實WHO自雞珍起中文名已經應該咁譯....！！

世界衛生
巾
組織！！！！

事實

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

Jm9